咁多位起身返工喇

屌

仲要失眠 你老闆

射個波啦

今日都無人返工
條街靜到

返一日搞好晒手尾
聽日先射波

呢個係我今日返正既動力

放假先黎病的撚左

搭車好撚順

唉屌

今日返工得自己一個坐係到 lol

假期過後真係好柒忙